# FUNiX Passport

.Tên dự án
..Funix Passport

.Mã sinh viên của người làm Assignment
..trilvfx06813
.Repo này sử dụng cho mục đích gì? Có những branch nào và mỗi branch sẽ có những sự thay đổi gì?
..Repo này được sử dụng cho mục đích chỉnh sửa lại các yêu cầu cần thiết mà repo còn thiếu sót
..Mỗi branch có những sự thay đổi như:
...bug/clear_console_log
....nhánh này làm nhiệm vụ xóa các console.log để chuẩn bị deploy cho mục đích thương mại
...feat/auto_enable_subtitle
....nhánh này thêm chức năng Tự động hiển thị phụ đề
...documentation
....nhánh này tạo ra để cập nhật thêm các tài liệu của dự án này
...backend
....nhánh này chứa các thông tin cũng như source code của Backend và tài liệu cho Backend
.Các thông tin bạn muốn bổ sung cho Repo.
..Không co
